Trump ： 全世界都知道病毒由邊度嚟

They know where it cane from.
We all know where it came from.

如果考試可以咁答就好了

china virus

中國都夠膽指明係美國，點解Trump唔肯講白D?

因為唔需要
已經好簡潔
繼續trumptrump式gd fd
另外又襯托到支那有幾八婆式口交
話支那口交部冇代表性
又一兩句表達到清者自清